歡迎解放軍清場

睇下一國一制邊個死得快

我諗解放軍唔會咁易出動

除非香港警察叛變